著名drag queen Kim Chi share左香港野！

有睇過RuPaul’s Drag Race 應該識佢
Kim Chi係韓裔美籍既Drag Queen
係美國都算幾出名
佢ig story share 左呢個po

可惜我發現得太遲
個story 就黎消失

大家快d去佢ig留言或者dm佢多謝人啦！

Link:

Pish

難得有外國名人share
快d多謝佢

Push

Drag queen?

香港古惑仔名? 田雞 生菜?

乜撚野
Drag queen係解變裝皇后
係一種文化黎

過嚟洗版
要引渡埋佢先得

要求香港政府根據國安法去信美國要求引渡返中亂港分子

Google咗

屌

笑咗

哇屌

其實冇乜野姐
都係表演文化既一種

唔好屌住啦
難得有個出名既人幫我地講野

留言多謝咗佢
冇睇RPDR，不過肯出聲嘅外國明星真係唔多個

Share 比d外國LGBTQ+

有名人出聲又要嫌棄
連登仔

利申：係連登仔，多謝佢

岩啊好難得
上次b99 gina淨係share香港示威方法連登仔都係咁吹奏
Kim 今次係真係share hk issue我地更應該多謝佢

就算個story之後冇左我地都可以comment或者dm佢講多謝架

繼續推

佢有新po！

快d去留comment多謝佢stand with hk!!!

屌睇錯呢個係佢個makeup brand黎

多謝咗我諗得番半個鐘？盡推

要推畀多d人睇到
好少外國明星出聲

192萬followers 推推

仲要係LGBTQ+ community

可能係標題唔吸引/大家唔知佢邊個
下次改「ig有個192萬followers嘅名人share咗香港野」應該會多啲人入嚟

我係咪要再開過

我諗上到熱門可能都完咗個限時
不過完咗都可以照多謝我係dm佢講

我都係

推

屌 錯左不推文

最緊要多d人見到呢個po走去多謝佢

罰你即刻去dm佢

經過上年 真係開始尊重韓國人

190k係19萬

佢本身背景都已經好值得尊重
韓裔美國人
Drag Queen
大size
有lisp

但都唔怕畀人笑繼續追夢
最後上埋RPDR同有自己化妝品公司

佢1.9m followers 啊

dm咗

Thank you

麻煩大家幫手繼續推

好鍾意佢
估唔到香港都有人識

冇文化好可怕

鍾意就快d去佢ig多謝佢啦
Between我都好鍾意佢勁creative

熱門咗了

希望大家見到真係會去佢ig啦

借個位 會員標籤功能

Dm 多謝咗

已經冇咗個story不過都入去同佢講多謝啦。好鍾意睇drag race

可以繼續comment同dm佢

Pish

Kim Chi is our Queen

Share埋畀你地朋友啊

Done 多謝咗

多謝你

唔使客氣，應該

簡單同佢講句

Thank you Kim for sharing the story of Hong Kong 🇭🇰

都已經夠架喇

可以既話share埋畀你d朋友

就算個story之後冇左我地都可以comment或者dm佢講多謝架

簡單講句
Thank you Kim for supporting Hong Kong 🇭🇰
都ok架喇

補圖：

就算個story之後冇左我地都可以comment或者dm佢講多謝架

簡單講句
Thank you Kim for supporting Hong Kong 🇭🇰
都ok架喇

英文好既巴絲可以dm埋佢講多兩句啊
補圖：

Amen!

香港無人睇RuPaul?

Rupaul drag race fans here
竟然留意唔到，去多謝先

我好耐之前睇過幾集
近排睇左幾季
暫時最鍾意Kim Chi同Aquaria

Shantay, you stay

Call me?

Pishhhhh

鍾意naomi同violet

我用緊電話，google save 圖直接upload
你用電腦嘅右鍵copy photo link再用一般貼圖方式paste上連登

試下先

淨係向新po留咗言，費事洗佢dm
冇睇過但係都識佢 韓國人係勇武啲

都好啊絲打
多謝你幫手

我朋友有喺台北睇Werq the world
Violet個空中舞正到仆街

最愛Michelle Visage，快點強姦我

想睇！

我鍾意Mama Ru多d

諗起有次聖誕版定唔知all star
Michelle同Ru一齊跳舞，睇到呆左

推埋呢次要訓歡迎大家繼續討論推po
記得留comment同dm Kim Chi啊

係咪呢段？

五毛 Type 6 (醜化型)

push

依加美國咁既情況都重有關心香港

好想睇個內容講咩
但遲左睇唔到

呢個係佢story share既po

Thanks

You’re welcome

去新po留言！

推，多一個人發聲係好事

嘩

Done

ok

無知真心可怕